增加你網上交友既回應率

開場白 Hi 👋

+

一個靚仔頭像 無p果隻

我用呢個簡單開場白
Hi 10條女 7條覆左

Skout

有冇靚仔頭像sample

sor 自拍就有

同求
係爭呢樣啫
個Hi字同Skout我準備好喇

我可以租比你 無p圖

屌你咁都叫靚仔 中上樣

笑死

好靚仔